有無人會去石門 7點 有王志民 對準政權

???

沒有

抗爭已結束

Details？

去唔係問題，係驚班狗官甩底啫

利申: 公司係附近，鄉議局係放工必經之路

6u

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！